係阿妓fans點會有得坳？

屌你見到一班唔知真定假嘅阿迷
係咁想帶風向話Ozil係廢先無25人名單

仆街啦
成隊阿仙奴嘅中場係無人識傳killer pass㗎
而家達sir一係靠後衛放長波上
一係靠邊路疊瓦上

中場中無哂創造力咁滯
Ceballos 又唔係好多出

Ozil做Plan B 到 Plan C都入到25人啦
你同我講足球原因？

Facebook個咩球人誌仲長篇大論分析咩時間唔match
屌1月到3月支國武肺爆到九彩 嗰陣係共產黨外交最收皮嗰陣 所以Ozil有得落場而踢得係正常 係值入25人名單

到英超停擺後再開 支國咪施壓囉 因為嗰陣支國話佢疫情已控制嘛

共產黨施壓比英超定阿妓我唔知
你話無施壓一定無可能

而Ozil唔夠班入25人名單？你咩岸dog dog 啦

#StandWithOzil

真係好撚好笑
仲記唔記得以前鍾意阿仙奴D乜
依家d進攻足球去撚晒邊
悶撚到傻
一個又一個教練黎個陣又話cam is the key
收晒攻中出工兵仲要收到條線咁撚後
屌你老味無晒阿味仲咁撚多核突野
班黑鳩你自己睇埋去啦

我仲未提上年點樣撚藍斯

阿森納去中國踢波啦屌

埃及識傳killer pass，此post已完

成季冇得踢 但出緊巨額人工
只係football reason 邊個信？

我懷念你傳killer pass高波比艾沙雲頂添

藍絲唔認自己係藍絲

後備用2個龍門 都唔要佢 知咩事啦
共仙奴

Macey其實係HG唔計啦
但個問題係屌你無人畀創造力，奧燒點差踢Team C都可以出...
唔係唔夠班打聯賽盃，足總杯對英甲隊啊嘛？
仆街高狗一定係罪魁

我係阿狗都想屌做咩唔出ozil，佢懶極hea極都好，但都係一個可以一腳game changing既世界級，唔比佢踢成場都好後備放佢落場變陣都係一流

無可能連後備都無

好難想像韋洛克勁過奧燒囉

但洛克人都係攞U21唔會搶HG位
HG位係21歲以上英格蘭，威爾士本土踢左3年以上球員
Non-HG就係21歲以上非英格蘭，威爾士本土

以前就game changing，宜家就唔敢講
但同意點可能後備都無，Team C點都有啦.......

占士都唔快，但一開角死球角球罰球都好有威脅，以奧燒級數回塘極踢d一腳波都有威脅啦

stand with ozil